Дан массив чисел a[]. Требуется найти такой его подотрезок b[], что сумма на нём максимальна.

При решение будем использовать алгоритм Кадана.
Сам алгоритм выглядит следующим образом. Будем идти по массиву и накапливать в некоторой переменной s текущую частичную сумму. 
Если в какой-то момент мы встретим отрицательный элемент массива, то мы просто присвоим s=0. 
Утверждается, что максимум из всех значений переменной s, случившихся за время работы, и будет ответом на задачу.

Метод maxProduct(int[] array) возвращает максимальную сумму подмассива и работает за O(n).
Метод maxSubArray(int[] array) возвращает подмассив с максимальной суммой элементов и работает за O(n).